深夜聊天室，咩都傾得，歡迎訓唔著既你入黎傾計

睇住人住公屋，我住公屋黎覆你
有咩開心，唔開心都可以傾

唉 岩岩分左手

咩原因分手？

唔好俾節日氣氛影響到自己啊

關咩事

發現自己冇咩朋友 唯有上黎叫春
自己疑心重 信任問題 再者前前後後都有D小問題

頭先我同佢一路傾電話一路喊
唉 好唔捨得 但係自己一手做成

冇咩真心朋友定hi bye 朋友都冇先？
咁你本身同另一半拍左拖幾耐先？

好想訓但訓唔著

冇咩真心朋友
拍左3年9個月

係你話分手定佢話分手？如果仲傾到電話仲有轉機呀，唔好咁快灰心住

出到街見個個一pair pair 會更sad

有野諗？習慣夜訓？定成日失眠？

習慣朝早先訓 夜晚起身

手機唔見左 上星期四先買
好想搵返

前排sem尾趕deadline成日好夜先訓
考final又温到好晏
而家生理時鐘錯晒

佢講既，冇彎轉啦暫時。但如果之後仲未放得低佢，就會追番佢，佢都係個好女仔好可惜。。唉

真心朋友係可遇不可求，時間耐左都唔一定常伴你左右。
咁其實拍左咁耐，你都應該好清楚另一半份人係點呀？小問題有冇試下去改先？

有成個break差電

我單身咁多年都唔會點sad,習慣了

唔洗做咁好

廿一歲，做緊餐廳侍應，想轉工但唔知有咩職業岩我做

自己硬頸 唔聽人講
有D都有改善到既 但唔夠囉。

唉 好難較返去正常時間

咩電話呀？有冇去搵過/報警，有冇開find my phone?

哈哈，咁慘，每日慢慢早啲訓，set 返好個生理時鐘啦，如果唔係皮膚都會差啲

唉
咁多年都無但係上年突然有人同我過聖誕
今年無左就sad左

你同佢講左啲咩先，係佢飛你定你飛佢？

炒下散 做下文員都好吖

巴打知唔知做文員搵幾錢一個月

樓主依個時間係未訓定早起
無諗過5點仲咁多人

你咩學歷？自己對咩有興趣？趁後生學啲對自己有興趣既野，由低做起都好，起碼你唔會咁易放棄

例如呢？講唔講得嫁？

一日唔訓，捱到第二晚早啲訓，一定得

佢飛我既。其實係我係咁chur佢做決定
我份人心急尤其對住佢 都冷靜左1-2個星期 今日夜晚都有約佢出去食飯 但氣氛一般

文員人工唔會高得去邊

試下先

我只不過係中六畢業，因為冇心機讀書而出黎做野，我啲興趣我覺得係搵唔到食既，學音樂呀，砌模型咁樣

餐廳待應人工都唔高得去邊吖

我係沉日放假訓到今日晏晝四點幾先起身，不過我都多數天光先訓，我嘅生理時鐘錯左好多年，哈哈

你點chur 佢先？

音樂勁嘅話可以教下學生 再勤力啲炒散/返pt都好吖

咁又係，我而家都係搵緊16k，但就一個禮拜番足六日，仲要有落場好曬時間

的士
報左警開左find my iPhone
Post左1974200
FB有開post

音樂會好啲囉，邊類型幾級先？模型依家野係香港都難搵食

就係因為番工啲私人時間都冇曬咁滯所以想走，試下其他野

落場好攰
巴打試下轉炒散/返pt可能揾得仲多

但係都會高過一般岩岩入職嘅文員，除非你唔等錢洗，都可以磨下嘅

好想訓教，好想瘋狂訓教，好想訓到自然醒

我都想炒下散一排先，起碼多啲時間做/學其他野

find my phone 搵唔到係邊？比人熄左機？

管得佢多左 同埋唔知最近係唔係黎m
疑心重 成日講D悔氣說話 唔岩聽咁
有時沖口而出 好難改

係我未開之前熄左機

搵份近啲，冇落場嘅會好啲

巴打本身等唔等錢洗先
如果唔係好等錢洗就教下學生 再揾啲hea pt得閒返下咁囉
可以留啲私人時間俾自己

放假就可以任務達成

屌我都岩岩分手 但係好似早估到有依一日咁

講左1月再傾既 但我2日唔到就問佢點

咁後生怕咩喎，實大把機會

我好蠢
但因為係後門狗 入咗半神科
完全追不上身邊既同學
大家gpa坐三望四
我gpa連3都追唔到

覺得自己係0

唉

咁而家係頹緊定鬆一口氣先

有穩定另一半
拍左拖4年
老夫老妻關係
性生活都好小
最近鐘意左個公司同事
應該點

上左岸都好吖

試下唔好咁chur,慢慢咁同佢傾下，始終都差唔多四年，有灣轉嘅

頹緊啦一定 話哂都兩年幾 但冇想樣中咁喊到仆街

same
明明一直有人追
但追我既 我冇feel
我好有feel既 又唔鐘意我
打算求其鳩出pool算了

你會唔會一時為左新鮮感先

放緊，10點幾訓，4點幾醒⋯

咁無啦，香港人係特別多狗系，買過部下次小心啲啦

1月約佢出黎俾野佢 睇下有冇機

有無得挽救啊

被比下去 咪一樣揾唔到工

巴打又咩事散呀？

我都係d冷血既人 唔喊既 岩岩都喊到傻

唔好set 死個日期，比啲時間佢，但又唔好隔太耐，重點係唔好問佢點，暫時當朋友咁每日傾下計先，等佢下左火先問可唔可以一齊返

冇啦佢係個種唔諗清楚都唔會行到依步個啲人黎 講得出黎我都要接受

唔好為出pool而出pool啊
最後會嘥左對方嘅時間

我上年就係同左個為拍拖而拍嘅人一齊
佢淨係享受被愛嘅感覺
我頹左好撚耐先move on到

咁就要努力讀書啦

當初做得唔好消磨哂佢對我既感覺 keep住改但係都改唔切了

但都講左出口 真係仲有彎轉咩
呢段時期唔知點捱

咁你仲鐘唔鐘意佢先？會唔會諗住結婚？女人青春有限，唔想一齊講真唔好曬人時間

早幾個月都講過一次個陣喊到仆街結果拖多3個月 依家再講有哂準備了

下個sem會更努力！
多謝巴打

你係巴定絲😂通常鐘意自己嘅，自己都唔會鐘意

太早訓啦

又話男人初期會輕鬆面對既

唉 今日見完工返屋企途中整唔見咗隻情侶戒
來回走咗四五個鐘都搵唔到
最後同女朋友講咗 雖然佢好似無事咁講 但我知道佢係唔開心的
唉 訓咗成晚訓唔著

始終有感情

幾時先會遇到個我中意佢又中意我嘅人

岩岩過完final 朝早10點訓晏就4點醒都係咁 生理時鐘已經較唔番正常

...可能我比較自私啦
我一直單戀mr A
覺得好壓抑 好灰
既然mr B一直鐘意我
我又想拍散拖
咁...鳩出pool都可以係雙贏局面

絲

果啲人淨係想有人陪有人愛咁玩鳩人

巴打幾歲？

趁聖誕節買過對啦
可以tum返對方又可以當聖誕禮物

冇灣轉？

23 就 24

唔係個個男人都一樣

一對都叫易買 我係整唔見咗我個隻
見到佢自己帶住 我知道佢好唔開心

同你女朋友一齊買過隻新嘅就無問題啦

唉屌
我同佢讀同一科成日都見到佢
依排見佢同個女仔行得好埋都無乜感覺了

由平時啲wgatsapp都feel到出哂事啦 中間隔住層膜咁

有時有嘅，但都唔一定長久。
啱嘅人唔啱時間。。

買過新一對得唔得
或者再揾其他情侶野一齊用 例如手鐲嗰啲

錯曬。。

Eason真係失戀良藥 聽住漸漸飲住酒睇啲阿伯做晨運

希望在明天

算啦都唔強求啦
又唔係真係咁渴望出pool

咪啊 覺得拍散拖不如唔好拍

係咁係床6 以前D畫面不斷閃過 唉
連登有愛

我又係啲外貌協會，幾年前散左到依家都冇拍拖

咁好既女仔 唔想咁易放棄

岩岩出門口老母仲問我做乜 係床碌太辛苦不如出去行下好過

佢hea 你，唔多想理你果隻？

如果B唔係想拍散拖
係想同你行落去 諗好晒將來嘅話
放過佢啦好無 唔好嘥人時間

咁high 去公園飲。。

唉 去得邊

愈chur佢愈辛苦 過來人chur得制chur走左個女朋友 倒不如比大家靜下諗清楚仲大機會

講真係香港，女一啲都唔難搵男朋友，周街都狗公

冇錯

好難搵到話題講落去 加上final大家忙就更差了

係 專玩人女朋友為樂

我都係過來人，啲畫面閃左幾年都未放低，睇黎我都係孤獨終老

關心你呀

漫無目的咁係街行 聽日約左兄弟準備訓住叔宿

咪玩鳩人

我唔知自己算唔算外協 因為我覺得靚仔嗰啲我啲fd都唔認同
我一直都有一type好中意嘅 但俾ex hurt完之後而家好反感
開始中意啲成熟啲

講得啱呀

準備帶住畫面a住grad

唔知b點啊
佢話係一見鐘情
一見鐘情咪又係睇樣
我再睇定d再互相了解下先決定

大家付出過 愛過 口講就話放低 心入面仲有一席位 雖然唔係人 但回憶都有一定既份量

過左final 再試下啦，加油呀

但係唔係自己中意吖嘛

我會stop下自己家啦 1月再睇下點

絲打你好靚？ 但你對佢有冇興趣先？

啲份量就重囉。。。

總之唔好一時沖動就同佢一齊啦 散拖比萬人所唾棄 了解完覺得有感覺想同佢一齊先算

依個世界咩人都有，好多係睇唔出，寧缺勿濫

中上
唔算特別靚
其實對佢了解好少

陰公

散拖晒大家時間 拍過2次散拖 冇得著
只有浪費時間

如果有興趣咪慢慢了解下囉

習慣左一唔開心就聽住歌落街行個零鐘 好過自己係屋企發癲

絲打仲後生，唔怕啦

我就係比佢話未夠成熟 結果依家慢慢改完就冇左

我多數唔開心都係屋企自閉，一係出去飲野

都係嘅 順其自然算

每個人嘅睇法都唔同，可能只係搵過值口hea 你姐

唔成熟真係好無安全感 同埋俾我嘅感覺係有啲湊仔feel

我都係咁 愛情方面成個細路仔咁 初哥

女人青春有限，順其自然就會好似我咁

聽日準備飲到訓係天台

著多件衫啊小心凍親

前排我先係街見過癲佬廿幾三十歲同女朋友鬧交，又撞牆又跪地。。真係痴線

係愛
有諗過結婚
男朋友都草緊錢
係冇左新鮮感

有啲咁嘅特殊嗜好😂？

平時做野都叫成熟 對住佢真係好似個細路仔咁痴住佢 都好既叫做學識左係愛情上成熟啲

想瞓果陣，冇啦啦諗起婆婆好掛住佢
已經死左2個月
佢由細到揍到我小三

天台好撚凍喔ching

係天台飲可以無限鳩叫 對上一次飲到唔記得自己點落番去

既然都諗住結婚，點解仲想出軌？

我真係好垃圾

Same

湊

飲酒暖身 覺得凍就飲多兩杯

珍惜眼前人，時間好快過

做咩事咁話自己

親人一定係人生中佔最大份量

做好自己佢先會開心！所以要繼續做好自己

原本就係你條仆街成日三更半夜鳩叫 人地唔洗訓呀，晚晚都叫

點解呀

我都好愛我婆婆
成日好驚公公婆婆會有一日離開我
明明佢地都七八十歲
我好應該有心理準備
但每次一唸起 都會驚到喊

放心我係教學樓天台冇人聽到 假如三更半夜溫書就唔好彩啦

珍惜同佢地既相處時間

好撚sad 點解識親既男仔都係咸濕 想認真傾下仔但死都要講咸濕野 我都係要個認認真真好啲既男仔姐 唔想為左性 或者見人波大先聊我

愈係唔諗佢 愈諗翻起好多回憶
睇相後悔之前唔同佢影多啲相

喊唔緊要 當初好錫我既姨姨走左我都喊到仆街 但係記住佢想我入大學就會繼續堅持落去 最緊要自己行到出黎就得

6點啦，我訓幾個鐘就要返工，聽日有機會再同你地傾啦。。各位晚安

*撩

sor 我正字小先鋒

係到傾啦。。無樣睇😂

唔緊要

唔好諗咁多啦

我都唔知

男人通病 只係未咸濕既男仔未出現姐

應該話無波睇

唔緊要我岩岩行到餓買左個m記早餐接你力 聽日再傾

做人就唔好咁，既然都遇到另一半係愛你嘅，就唔好得一想二，有報應

所以我一知佢死左都日日收埋自己喊
出街見到好似我婆婆 都會眼濕濕
婆婆都86歲先死 已經覺得佢好叻叻

早抖巴打 多謝你聽我地訴苦

唔係個個男人都鐘意大波嘅🤔我有朋友鐘意ipad

我明係男人都咸濕 但可唔可以咁快就表露本性⋯又問埋啲lin頭咩色 影對波黎睇果種 好令女仔反感

睇波，今晚又豬

好呀

咁癲家咩 呢D識唔識都罷啦

咁依啲好明顯想搵sp 邊度識既人咁急 無視佢算啦

咁趣緻 完全平果種？

我之前女朋友都係ipad 但係最緊要係性格好岩傾就得 波唔波依啲當bonus 啦

本身開頭識佢 佢話矮柒廢青一個 我話唔緊要啦 我都係想識個朋友 無話介唔介意 之後交換完電話佢話其實佢好高 樣唔差 呃我係想睇下我善唔善良⋯我仲以為搵到一個男仔睇內在

岩 已經已讀佢 傾唔落去⋯叫我比相佢過下癮 我做唔出 亦都唔係想搵fwb or sp

咁就岩啦
btw唔識咩叫fwb

Friend with benefits

上網識既大多都搵即食啊 真心朋友得幾個

帶眼識人啦絲 相信你會揾到

開左個tg group 你地想入就join 啦

我網上識既一個真心朋友都無 已經覺網上識人只會令人個心愈黎愈空虛寂寞 一次又一次既失望 我例不如約啲真既朋友食下飯算

Telegram 依啲邪惡野 總覺得好快就變做識女仔group

多謝巴打 btw網上好難帶眼識人⋯識番啲現實世界既算

大家無樣睇比較自在

識唔識女仔好閒姐。。又冇樣睇既，係訓唔著傾下計既姐，我唔缺女性朋友

想入去得閒叫春放負 呢排唔知點捱。。

你地tg 放相 ?

岩呀。。

見巴你咁負我入去聽你放負啦 我就負左成幾個月咩都負哂

我有放 我del番先

不過我應該開group 定channel😂

有咩分別 唔識

Group啦

我開group,佢好似要我加人先開到？

身邊總有合適既人出現既 唔使急到亂咁搵錯人

網上識既人，就算有wtsapp 傾計都唔會點約出黎見😂

啱 寧缺勿濫

夠竟會唔會訓得著

係 我自己唔敢出